屯門巴士阿叔放腳上窗臺

關你撚事咩 唔上去屌7佢影人有撚用呀

又唔見佢阻到人 影響到人 又唔多逼 你睇唔過眼 上去屌7佢啦廢物